有無新加坡做野既金融人？

出黎做野差不多三年，初初出黎係做corporate banking，而加做左年幾bond相關既front office，想問下係新加坡搵finance工可以點入手？

移民有冇機

那有錢

咁做完返返黎 ？

搵到工就有工作簽證，之後就留到果邊

咁你要問自己點解人地請你 你有乜優勢要人比埋housing

自己做緊既行業成日會對好多新加坡buy side，好多都係香港人同大陸人，唔一定係好高層，所以睇下連登有無人係果邊做野，想請教下

搵間大firm之後internal轉過去囉

推